有賭錢既你入黎講下負債幾多

講埋賭咩

撚
利申：賭撚